你班極限黃尸暴徒同我入晒黎

請你地停止一切既暴力

我重複一次 真係好危險
請你地停止一切既暴力
用最冷靜既態度對抗挑釁者
唔好主動郁手！！！！

光復香港 時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自己推1

自己推2

自己推3

有創意，但係冇嘢頂住嘅話唔驚撞返入去咩？

自己推4

有手套唔會痛 試過打牆

自己推5

呢度有藍絲文宣!!!!!突破同溫層!!
文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

自己推6

自己推7

自己推8

自己推9

自己推10

P牌要人幫手！

停止暴力

好暴力阿你地

唔好上熱門啊

千奇唔好比人見到

銀仔？

向暴力說不

2蚊銀

唔好咁用啲銀仔

但應該都會食唔到力，冇乜效果

戴隻金屬錶好過，買啲幾十蚊嘅垃圾錶
爛咗唔心痛

握實個拳 啲銀就唔用郁(前題有手套)

比人影到好易trace到
2蚊無記認又平

用介指好d?

呢個香港禁左
我都係由呢個諗到用銀

最好無字無記認

你好暴力

我幫你推

其實以前爛仔不嬲用鎖鑰

都幾傷

用以前爛仔既招反黑反暴

好暴力

唔係想撥你冷水，你肯定出拳既時候d兩蚊你夾得實?

個軍火庫喺邊
我要佢提早執粒

Mon post 狗又要黎Cap 圖自我發揮了

個拳頭唔實 出拳都低傷 仲易自損

兄弟爬山

我個post淨係叫人唔好咁暴力
全面和理非

好暴力唔好推

切肉要好好保護自己雙手

要揸得好用力

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

原來其他人咁睇跳閘...

消防：傷者降級難過中六合彩

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」